有冇邊間高質cafe介紹

除左果三間，有冇邊間cafe既咖啡係正既，環境又舒服等我可以做自己野

de carol cafe

reactor coffee.612有響應幾間分店都罷工

Elephant ground

比較想知邊三間

Starbucks, pacific, Mccafe

南豐紗廠果幾間都ok丫...